連之鋒，周庭都認輸......我地輸了.....

為左逃避迫害，最後都頂唔住要退出 抗爭代表正式認輸

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月22日和你shop 4.0

眾志都一齊認輸

未入黎已經估到呢個留言 謝

認輸師

人如其名
你認真就輸了

我地贏了又贏呀

條友想選，驚比人DQ姐

good job

條命都俾人dq啦 仲講選舉

呢啲唔係認輸，係君子不吃眼前虧，相信係律師教佢哋咁做。

沈彤接受访问时，对天安门一代民运分子进行反思。他说：「在我们20多岁的时候，我们认为民主化和反腐败是最重要的事，而现在最重要的事情，是取得成功，是致富。」

黃之峰都收左美國唔少錢

國安法已過埋 輸到仆街了

我地點仆街都好，只要佢一個過得好，我地都算贏，大家繼續努力，谷肥gphone

你都on9,而家反而係贏緊！中央自己攪炒，美國會制裁..........唉我諗唔到點打落去啦

最簡單既嘢偏偏冇人做

Be water先贏

美國大囇？

換ac啦五毛

又屈我毛

好似標題撚

拉

Thx 又可以block 一隻